有無90-93嘅巴絲入嚟傾計吹吓水？

1

2樓LM

第一個留名願望會成真

LM

東蘇唔開鋪

LMLMLMLM

結果我走去推到1001

我真是唔係90-93，開帖會被人誤會

瑪莎巴打下午好

BOOMSHAKALAKA

區議員為防止聚賭 大大聲朗讀廢老手上的牌

笑撚到我夾夾聲

好想用大聲公加望遠鏡對付佢地

ching 我係負

你又遲左

希望成真 去完個洗手間返屋企

收工

Miss me ???
LM

咁快又爆post

上水

我笑左 anyway 我不做了

早早早晨
是日瞓咗三個半鐘，三點醒轆到而家

早晨

早

新po留名

#200

未返到office咪落雨住啊

一出頭門就落呀我

貴人出門

早呀
剪到掂膊頭一起身個頭亂到乞衣咁
陳浩南同款髮型

禾很便宜

我腰痛

腰痛問題一律龐克

新人留名
坐返直個人未

南哥咁型

學左風神腿未

+1

放平雙腳，飲左水未

未飲
嘆埋個早餐先

Same

完全唔想做野仲食緊個早餐

番工 個人坐得衰

香香

扮工

fail

#234

返工前已經食完早餐

今日食左咩早餐

終於啱

成朝無做過野

懷疑同事今日都唔返
早知我都唔返啦

扮緊工

返到未

今個禮拜都唔做野啦
留返星期一先做

返多一個禮拜又出糧
都未開始洗, 另一舊又黎到

好多野做

已經忍唔住想買嘢

好rich

有咩想買
仲諗住可以換iphone12
點知又唔出

窮鬼

12下個月先講

不過都要有藍色先換

space grey開
但舊年換左機

軍藍好型

瞓個覺
Hea下容乜易

這些機會

今年中位數幾多

收工嚕

會出咩

我會係巴士訓一下

可以幫手洗

教授都唔係

聽日星期五啦

你兩個做乜鳩

Waaaaa 貓貓好cute

半仙捕獲!

捉左就唔好放喇

野生半仙在線調教

做晒？

上水

各位早抖

食煙溝唔到女

訓一覺

搵佢做花木蘭好過啦

awkwafina
jumanji個個

Hamsup

早哂咁多位

早！！！星期五啦！

早你哋

放假啦！！！：

點解返半日咁好

其實套戲幾好睇，我兩集都有入場

早神

出去洗返乾淨再入返po

豬都乾淨過你呀！

做乜咁話自己

落大雨
各位記得帶遮

邊個捉到咁幸福

大家都一樣

真
加極都覺得好少

快手飲埋杯野衝返去

早晨咁多位

我冇帶，出門十秒淋到滴水
反去拎完，停雨停到返公司

大獲喇甩頭髮喇

其實個feel有d似袁靚靚版花木蘭
示
不過我覺得有個種man既影子

流液飛根本太柔弱feel
一睇就知係女人
點扮男人入軍隊

係牙丸

幾時收工

食飯

happy friday食咩

自己帶飯

訓啦你

德國豬手

住家飯

仲早?

賣你去中東!

每日一上水

捉

call漁農署嗎

人已走

上水抖抖氣

星期一又準備食屎

wujo!

星期五咋
又提呢d衰野

點解可以咁大雨

我果份呢！！！

劉亦飛其實算男人骨（顴骨高，面多凌角，眼眉眼走勢偏硬淨）
但化咗女妝……可能為咗吸fans，就fail咗

由神屌合鋁個時都已經覺得好大陸婆樣
完全唔明做乜有人話佢靚

咁講，佢相好，五官比例標準，唔係整容式果種靚
但我接受唔到佢做林靈兒（邊個做我都屌出聲架啦）所以bye

大陸婆樣喎。。。一睇就想一踢落去個啲黎

早你地

放假都早起身系列
各位早晨呀

係自然咁醒左

快1001

805

一起身就肚痛

早 今日洗唔洗deadline

三十重加密
純粹呻下

搞咩

落床未

一定係whisky既錯

玩新emoji

睇唔到喇

好事
呼

牙河識好多野
好似乜都搭到兩嘴又講到d有內容嘅野

博學多才

咁一年內去做cool完人又靚左自信都返晒黎

等下個月啦

1001！

鹽

push

仲差少少

好狼wor ching

長痛不如短痛

我試過3粒飛滋痴埋一齊

早睡早起身體好

啱啱先走

做咩

剛剛發現自己仲未放低，只係一直逃避

逃避可恥但有用